咁如果個個都自己溝藍色水噴落街

隻藍水點整嫁？

咁如果區區都有人自己溝藍色水噴落街 咪要拉晒？

Be safe. Leave ASAP

顏色水可能有螢光劑，
警察於各地鐵站用紫外線鏡頭可以分別誰人出現在示威區
等落單就捉人

可以同你講，係
唔係想散佈白色恐怖
事實上啲狗而家就係鳩拉
起碼鎖你48
根本班狗就係無得救

香港人要加油，光復香港，時代革命

1752 顏色水
接仔放學

有請art同學介紹下呢隻顏料

10點落街倒藍色水

10點太遲

On9 旅客中到先大鑊 一陣扑錯人

愈多外人中 手足愈安全

你噴落其他後生仔仲拉埋lor
佢地又冇成本既

會全部拉撚晒，仲會信班狗查完先捉？全部48

送d藍色水俾撐警人士， 佢地鍾意藍色

旺角咪有班藍絲行緊lor